(五毛洗版) 叫你克制冷靜，武力降級嘅人，同政府口徑一致

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力 你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家777已經定性咗係暴動啦

請廣傳

五毛又開始分化00後同醜化泛民

push

共產黨準備入港

唔好再幻想可以和理非就贏啦，求吓你哋

仲有話淨係用雞蛋做武器就夠
方太煮餸呀???

見到真係笑撚咗
班友重用2014嘅心態死硬

好多新account 請大家keep住唔好入美金 渣車小心唔好死火 唔好玩地鐵

咁尋日佢哋又有咩藉口開槍
唔好咁天真啦，拜託